出黎做野之後, 有咩方法係外國生活3-4個月？

讀緊書可以去exchange
如果出左黎做野, 仲有咩方法好似exchange咁?
一係working holiday, 一係讀language school
仲有冇?

有 辭職

係諗住辭職轉工既時候去
但去到做咩先 簽證都要有理由掛

NO PAY LEAVE

Quit工再報當地語言course,然後讀個半年，起碼有籍口

去做雞